【全城禁聚】法院與辦公室距離太遠 大狀：要去郊野公園吃麵包

政府抗疫加辣措施今日實施，包括全日禁止餐廳堂食。有今日到粉嶺法院上庭的大律師指，昨已預先打探法院附近食肆，發現不少食肆不做午市，他不知可到哪裡買飯，而且辦公室亦不在附近，笑言若無計可施，或要去郊野公園吃麵包，最後他於車上吃飯。